龍王的工作！

幾好睇
好多蘿莉
可惜冇乜人討論

ching做乜咁激動

有愛就夠

又搶#囝post 等收6c信

btw 小學生真的太正了

唔想入佢d圖書館post
次次入到去都冇乜人9up, 咪開個新post畀人9up
btw蘿莉=可愛, 可愛=正義
蘿莉就是正義

態度正確我鍾意

正身
收到6c信未

未 應該要等到2046